[借ac] [集思廣益] 反蒙面法

呢兩日開始講反蒙面法。小弟不才，未諗到啲咩好滴水不漏又或者有創意嘅答法，想大家幫幫手發揮小宇宙擊退五毛~
例：
1. 「西方國家都有啦」e.g.
如果答「西方有我哋唔一定要有」，佢又會話民主夠係西方有我哋唔一定要有啦
小弟都好想膠返佢轉頭話「你做乜學西方嗰套崇洋媚外反中亂港」，不過對住高級藍，始終頂唔得幾耐又唔係真正論述駁佢，點搞？

其他內容歡迎陸續加入，小弟真心好拜服大家創意同思維

香港人咁快唔記得咗 sars?